為咗百國聯軍，我地更加應該化身 網絡小粉紅

有咁紅得咁紅
用“多國語言” 話比人知中國有幾強大同無辜
武漢肺炎全部都係d洋鬼子嘅錯

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：